# JUnit cases for sberbank#

Тестовые кейсы для тестового задания на вакансию Тестировщик в Сбербанк


# Зависимости #

* JUnit 4.2.*
* Maven 3.3.1
* Yandex Allure
* Jetty Web Server

Разработано на Java8

Тимошенко К.С 2016 год